肥佬黎罪名不成立!

恭喜黎生, 買份apple賀下佢先

指名導姓咁指撚住個記者話實揾人搞鳩佢，咁樣都唔甩到身？

跟隊買份報紙賀一賀佢

我都想知點解會甩到
唔係五毛
係想知原因

又嘥左個AC喇柒頭

【樓主pin this】據了解，律政司檢控人員和外間資深大律師的法律意見均不建議起訴，惟去年9月(被美國制裁既)律政司司長鄭若驊親頒「御旨」，分析有合理勝算，建議檢控。

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

借個位
瞄準大肚婆去射

個裁判官會唔會比東方「因航式」狙擊

咁應該當街都捉到幾個

東網：黎智英又被放生

上海仔

門口班藍絲有冇跪地痛哭

因為DOJ可以無限上訴完全唔撚驚你
上訴都告得入為止

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

一齊推post
[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

東方：好嬲好嬲

我依家指住你 話你死全家添

個官會比百份報日日追擊

恐嚇要好實質既詞語，搞佢唔係一個實質詞語，正如話送你入廠咁，係入咩廠呢？

利申，曾經俾人咁恐嚇過，報左警但唔受理

#2 有隻哭喪狗

藐視法庭

恭喜肥佬黎!!!
又話表證成立?

判詞話個記者作供唔誠實, 多次迴避簡單問題, 當日事發後神情輕鬆, 同被恐嚇受驚相距好遠

垃圾DOJ轉頭又準備出手

又一個account

買蘋果睇廣告

白粉黑記

你條傻閪

今日蘋果收新一年年費啱啱過左數

收皮啦柒頭

blocked bye

以後佢真係要小心啦 明知自己係對家眼中釘 只要講錯一句做錯一樣野都會被釘死 都咁唔小心 忍唔住罵左個東方記者兩句就搞到咁

黑警都成日恐嚇市民啦 又唔見有野？死傻閪

係日日都要買

所有「麻煩借個位」嘅，一律block

如果上訴，係咪可以申請撤銷X既匿名令？

原來係熱狗，block得

我都試過，報咗驚話當雜項算數。BTW，果隻係熱狗，可以block得。

講嘅嘢同意圖係兩回事。

等於有人講dllm，冇人會走去告佢意圖強姦。肥佬黎後續無做任何實質嘢去搞鳩條柒頭，咪當佢鬧交咁處理

高可晴就唔檢控，琴日殺貓條仆街又唔檢控
DLLM仆街大波驊

689笑蘋果冇廣告 今日十八區衝出黎屌佢？

一早block咗嗰條友啦

連登仔覺得佢話獨派係鬼嘅罫名成唔成證

呢單真係dllm

純粹係白粉報記者顛倒是非加鹽加醋

呢單咁小事，做下樣，等佢班支持者開心下唔好搞咁多野住

大局為重

我屌你老母，嚟告鳩我啊

Push

我講屌你老母，唔同係意圖強姦咩。

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

你咪比錢個記者去高院上訴囉，走嚟連登吠肥佬黎會驚咩？

佢冇麻煩，咁block唔block好

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

（記得要去確認Email）

因為美國出手做緊野。

一黎無實質證據證明 黎生有咁講過句野
二黎片段見到記者被指後 係露出笑容
法庭比較相信事主係當黎生呢番話係笑話
而非嚴重威嚇
三黎條友回答律師問題 態度迴避 非可靠證人

Bye
btw 指名道姓啊弱智仔

講下就係？ 咁日日咁多人講屌你老母咁咪日日都成萬人恐嚇罪

Hi 傻閪5毛

燒生威返次。拉人嗰日佢斬釘截鐵話冇可能告得入。

要Block都block左你先

我屌你老母，你死全家呀屌你老母臭閪

睇左班狗咁甩身甩左成年啦

定過抬炸彈

想問下係咪冇目擊證人? 如果證人都有埋都幾難打甩, 除非冇證人大家口同鼻拗就比較易安全

仲有大把罪等住佢打
唔好咁開心住

唔係國安法甩到喎
呢單係比人挑釁鬧交